好少見人批評歐美女人既樣?

平時熱門台見有人開post 一貼韓國女團既相，總會有人話個個生到一樣樣，分唔清邊個打邊個。問題係去到歐美，單講 Olympics games 哥班女運動員，有時主持唔講名我都唔係好分得掂。

韓國人做微調就係罪，歐美人就算做左都只會得好少人批鬥。咁係因為我地先入為主認為韓國就係整容國家，歐美國家就係純天然五官深邃，崇洋心理所致?